正式宣佈，連登仔話講親光時以外嘅口號，全部割！

咩數字歌、食字口號、舉白紙牌

連登仔全部割！

咩和勇不分、兄弟爬山、be water
收皮啦！全部割撚晒你哋呀！

光復香港 時代革命
8個字都唔敢講
連冷氣軍師都不如呀！
割蓆啦！

抗爭仲玩食字
係就直接衝入中聯辦啦！
玩食字邊個最開心呀！

自我滅聲時 邊個最開心 大家諗到
香港獨立

2020年仲諗住快樂抗爭牙？
得嘅就一早就有普選啦！

( 政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

(政事) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

啱呀！
食字就係自我滅聲！
仲衰過dd藍屍！
全部割蓆！

收皮啦！
宜家連登仔話全部割蓆呀！

知唔知习大大見到句食字標語笑晒口呀！

香港獨立

點解要聽你講？